浸大生永不取錄

四個浸大生偷偷負評

大咩呀大
浸中

其實睇cv不嬲見到浸大fg都會連見都唔想見